蓋世寶吊老母你不如喺深水埗站內賴屎水

反正你有醫生證明括約肌失調
怕咩
不合作運動靠你啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓主25狗

你25樓主

我比個忠告姐

你25我

你影衰我鏝

漚👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

樓主響全朵咁串？
蓋清同港父好熟

各路球迷請注意，所有球隊大和解！

幫手推

封定白金比牙路都得

咪屈

吉清先係鏝城第一柒

我同特西好熟，蓋狗賴完屎出到月台再講

蓋清威力勁過水炮車
月台仔第一個粒水

你跳閘小心chok親屎眼

佢可以賴到成個站都係屎味

樓主又陰D陰D反某類球迷 今時今日都搞分化你咩居心

佢共諜

我同利迷和解左啦

如果蓋清可以好似愛華頓咁忍得，就唔會賴左啦

佢就係鏝城Martin

肉酸狗都係月台賴過屎 仲要係狗屎